倘引《緊急法》 鍾國斌恐撤僑撤資

政府會否引用《緊急法》解決反修例風波的問題，成為全城談論焦點。自由黨黨魁鍾國斌（圖右）昨日在一個電台節目上表示，壓逼性的方式無法解決問題，期望政府不要輕易使用極端手法處理，更擔心國際社會對《緊急法》的反應，有可能出現撤僑、撤資。同場同一節目的民主黨立法會議員涂謹申（圖左）認為，政府若引用《緊急法》，權力將「無邊無際」，促請林鄭月娥用政治方法解決問題，又指撤回修訂《逃犯條例》，認真考慮成立獨立調查委員會，方是最能夠平靜社會及向前行的方法。

反了

2019-08-29
一個月前後既情況已經好唔同